上年聖誕, 我技嘉賭神遇上聖誕老人

我之前是在技嘉打工的，而我RAM超頻的原則是：
「超技嘉加爆」
沒錯，就是超技嘉加爆，老子才不管甚麼效能三小的，每次超RAM就在BIOS加到爆。VDIMM加到VCCSA去，頻率超成CPU的。AORUS超到變GODLIKE，跟把整個林董送給你沒兩樣。
我還記得，我那個月上班25天，傑克遜跑來跟我說，這個月主板RMA比之前多了26倍，你有頭緒嗎？
我他媽的怎麼會知道。

上年聖誕, 我技嘉賭神遇上聖誕老人。
老人說他看了我這麼多篇帖子, 認為我就是被技嘉選中的細路, 掉下兩盒adata d60g 4133就跑了。那麼我技嘉賭神就拿出我的看家本領, 技嘉賭神幹技嘉: 大戰adata d60g 4133

上次hof 3600c17 8g*2幹到4133, 這次8g*2賭賭看
8g*4 4133 XMP

等我直接再拉到4500去, 應該還能開機的。

不錯不錯技嘉果然沒讓我失望, 直接進系統還能跑分。

妹的, 什麼21-21-21-43, 這麼高是短路大電流嗎
我要的是XMP C19, 順便加到4533好了

我技嘉賭神就是這麼任性, 管它的直接打飛機

我去, 太尷尬了直接翻車

還是進bios使出我的三板斧絕招
技嘉賭神就是666, 再加上我的17cm, 就是厮17

跑分性能再高都沒意思, 要像我技嘉賭神這麼穩重持久才行
讓大家看看我技嘉賭神進化

技

嘉

賭

聖

縮時序也是可以

XXX:技嘉垃圾BIOS不能超

就算技嘉4533的性能不正常, 現在的技嘉不是本質上超不起, 只是後來的官方微調不到家

一堆網路小丑眼睛小得好像只能看到VRM, 或是RAM超頻幅度, 一塊主機板其實還有很多地方值得留意
2019年主機板最大笑話: ”MSI B450 TOMAHAWK VRM最強推推推; MSI X570 VRM很弱不要買”
事實是MSI X570 A PRO的VRM是B450 TOMAHAWK的升級版
更可笑的是某家板廠居然帶頭演鬧劇, 失禮失節

大師級Igor Wallossek

The largest possible CPU on the smallest possible motherboard, best still remove all the heat sinks of the voltage regulators and that's the basis for the next YouTube orgy.

Even though some PR departments (and some media) may think that certain details are sensational, you can still safely rule out any thermal problems as long as the boards are in power consumption ranges for the CPU that the Ryzen 7 3700X can reach as a normal Central European without sinister murder intentions. You really have to be honest in the end and put the price and the target group in relation to the result. And that’s exactly where individual boards don’t cool worse than others, but some cool better than the rest, because nowhere is anything broken. So it’s always a question of perspective and marketing that is paid to produce arguments.(Igor Wallossek 2019)

但願各位像我技嘉賭聖一樣
不要放棄, 沒有退路, 堅守信念

666🤙🏿

Skr